德望學生入一入黎

如果你地學校唔回應或者冷處理隻教畜嘅話

你地同我番學校對住校長同所有藍色老師日屌夜屌，佢地罰你就話係隻教畜教你嘅

唔可以放生任何垃圾老師

係德信